有冇人有睇TEDx Talks？

自從睇過一個女仔既TED talk就開始成日睇，每一個講者既主題都好有趣，內容好新鮮好豐富，學下public speaking又好，學聽listening又好，冇野做又好，ted talk個十幾廿分鐘一定唔會浪費

我呢幾日又睇左幾集幾想同人分享下
1. Why I stopped watching porn

2. I am not your Asian stereotype

3. My philosophy for a happy life

Btw, RIP Sam

4. Philosophy in prison

最後呢一個女仔，亦都係我中四時候睇完覺得好impressive既一集
5. I'm 17

內容黎講其實唔係偏向professional 既，因為我睇太pro既野未必跟到，所以以上既都係輕鬆啦，年輕為主，大家有睇過咩印象深刻既ted talk不妨放低條link

最記得有集講gay佬
講到gay佬係自然嘅產物，因為gay佬擅於化解人與人之間嘅紛爭，擅於凝聚家庭，人際關係較好，聰明d
相反異性戀就比較有攻擊性

我心諗

記得mc jin都有講過?

Tedx唔係阿豬阿狗都搞得既咩？

呢個幾有趣

好鍾意呢個
Depression, the secret we share

其實係咪9up 多架

第一個係睇Kim Robinson，睇完大開眼界
之後睇Benjamin Zander都係睇完會想重睇嘅經典

有無人share多啲出嚟 好鍾意睇

記得睇過個不丹佬講環保同解釋點解不丹係全球最快樂嘅國家，幾inspiring。

異性戀有攻擊性好似又誇左啲

真架？ 咩topic?

今日啱啱係youtube主頁睇到 今晚睇下先！

Lm

應該係啩 我都係聽kate simonds話有個idea就可以講

有冇link/ topic?

Lm陣間睇

Kim係個個明星髮型師？

Who is this Ted person and why he talks so fucking much
TEDx更加冇乜興趣

Something something Patriarchy, something something masculinity, something something phallus

lm

死藤水

留名

Bjark Ingels 嗰集

英文唔好係咁查字典好吃力 成日睇睇下唔睇

佢嗰個冇咩得著
可以唔聽

同問

好多都有中文字幕喎

堅係正
有個talk睇完 影響我當年做功課嘅方向

樓主個幾個我有時間睇

但真係 好多都好inspiring
同時自己又對做演講好有興趣

睇過幾個 好正 可以增值下
How to talk so that people want to listen
How to make stress your friend
Pretend it before you made it
呢三個都幾正

個人覺得科學野通常有料

人生/人際關係嗰啲有部分鳩噏

同好here 學到好多野 當練下聽英文同解下悶都好 值得一睇再睇

有時得閒會睇
見得有集係個講廣東話嘅人係星加玻講廣東話文化

第一個我尋晚都有睇 但唔知點解反而冇乜心機聽

thx ching

又唔係既，我見大部分都係專業人士，有老師有官員有大老闆，都有普通人，學生等等

臨瞓睇到冇野睇就搵啲得意topic睇

Agger 有啲講點樣善用時間又係幾好 好想多啲香港人睇下ted talk

睇過一個小偷講talk，講分散注意力
請咗條友上台，然後瘋狂偷佢野

細個都覺得 睇完 TED Talks 自己智力值增加50%
但大左 就覺得呢種 Talk mostly simplified everything

絕大部份TED 只可以當做入門,
但如果睇完TED 就覺得自己識,反而仲衰過你唔睇
小心服用啦大家

送一個屌TED Talk 既TED Talk比大家

Link 咁搞笑！！

lm陣間睇

係咪同Ted app睇嗰啲一樣

有幾個hacker講既都值得聽

佢真係幾cynical，一嚟就屌Malcom Gladwell

不過你睇下TED成幾千蚊美金張飛就知啲talk其實唔係畀我哋聽，
係畀啲有錢入場嘅人聽完去科水，或者喺自己領域度發揮影響力
所以大部分嘅talk其實都係無咁露骨嘅elevator pitch

我都認同係好多人聽完個TED talk或者睇完半本書就突然變咗專家，
然後終日就打飛機/圍爐自己幾intellectual幾關心個世界，但實質一啲都改變到個世界
咁但係on9仔就點都實有架啦
但同一班人入面有on9仔都有未來嘅太空人科學家etc

同埋佢嗰種匿埋喺個lab做研究就好重要
而inspire大眾就係mk behavior嗰種態度有少少大龜嘅酸味

我自已咁諗啦
呢種cynical 唔係烏大龜 式o個種
較具理性 警世意味較重

我都唔全盤認同佢諗法
但我同意呢d talk要多d 深入省思
小d flashy "inspiration" ,
因此我會係呢個post推介呢個talk
當係 平衡下 等個post多元化少少lor

Your body language may shape who you are

Are we in control of our decisions?

Inside the mind of a master procrastinator

依個講拖延，幾有趣

The power of introverts

講內向撚

其實好多學者名人同作家上去講talk
未至於咩人都上得去9up 下話？